幫蘋果日報洗NBC版有冇得諗？

NBC個tweet:

有好多人retweet咗NBC:

蘋果日報份聲明：

推

咪撚搞到自己好似D 翻牆出去copy & paste 既小粉蛆咁啦屌

點同，而家係NBC冤枉好人喎

NBC收支那錢攻擊香港蘋果

美國4成人認為NCB唔可信 38%認為somewhat credible 得21% very credible 你咪由鬼佢囉 侵嬴左 佢地都統一叫FAKE NEWS架啦

支那人心態，以為洗版就係有道理
狗改不了吃屎，支那種就係支那種

咁都有21%呀。
好似七二一冇人信警察，我哋都係要不斷重複真相。

21%民煮黨低智鐵粉 放棄啦 人一藍 腦便殘
我地Foucs係D正常人度 支持Trump 唔同人鬧交
任何事一句We love you #Trump2020

支那狗係文不對題，亂咁nmsl，亂咁辣火頭。
人不犯我 我不犯人。而家係nbc冤枉蘋果日報。
我哋之前都有洗花木蘭版啦

We love you #Trump2020 ?????????兄弟爬山

望咩啫望，話你支那種啊

Among all adult Americans surveyed:
On average, 55% of adults found the nine outlets in the survey credible.
63% of adults said CBS is credible.
61% of adults said NBC is credible.
60% of adults said ABC is credible.
59% of adults said The Wall Street Journal is credible.
53% of adults said CNN is credible, the same percentage as The New York Times.
51% of adults said Fox News is credible.
49% of adults said NPR is credible.
48% of adults said MSNBC is credible.

Push

前幾日已經有人開mainstream波:

NYT: 法輪功Epoch Times係撐侵反中嘅misinformation
有學者睇唔過眼引例反駁

上去幫拖啦 仆街左膠報又玩人格謀殺

唔好bot式洗版 咁樣只會睇落更令人懷疑
講事實就OK
you can always go to verify the evidence presented, not the source

My favorite part: you tell them Martin Aspen is a fictitious character devised to protect the anonymity of the report's author and NBC proceeds to give us 13 paragraphs about how they discovered Martin Aspen's picture was of a fake face.

anitifa soldier 來了